【大家小撚心啲】連登而家有啲似高登晚期

帶風向撚極多
分化撚又多，勁多鳩屌
黃店又要鬥黃，移民又屌，唔移民又屌
五毛又多，竟然有人夠膽開Post撐安心出行
鳩屌人五毛嘅又多，講幾句唔啱聽就話人係五毛（好欣賞會用起底模底拎論據出嚟嘅巴絲）
新聞撚，成日貼字唔貼Source之後炒哂車
鳩屌鳩笑健吾Feel嘅怨婦撚又多
然後成日有啲冇人回覆唔知咩大陸Feel嘅Post

有人話，網上討論係咁㗎啦

唔係㗎，連登唔係咁，高登晚期先開始係咁！
連登仔明明係高質與智慧嘅化身

唔該大家，面對鼓吹人民鬥人民嘅風氣
俾返啲連登質素
Fact Check
貼Source
講嘢有論點之後俾埋論據
唔好咁易上頭嬲豬
保持連登仔「自古以嚟」質素！

未來我哋仲要一齊見証歷史㗎！

中共都係用同一招，但係萬試萬靈

班細佬中撚晒計有咩好講

真
群魔亂舞

我年頭已經話唔對路啦
有時，明明你無講錯，啲人都無端端要鬧到你喊咁

19年6月前咪又係咁
開心大發現咁

係呀，心諗，
係，好多情緒好撚嬲，駛唔駛嘢嘢地圖炮怒屌自己友呀？

好撚Sad
好多巴打出Post嘗試屌醒
都俾人屌返轉頭

有時我click高登睇吓
都有啲傷心
頹垣敗瓦

膠po拉

高登都係1.8同巨棍嘅化身

月入8萬
一拳一個